由幾時開始你個價值觀已經被扭曲到以前覺得唔會唔得唔可以嘅嘢變到接受到而又容許到佢發生？

🕳

🍃👶🏻

moving out好唔好玩

我都唔知
例如唔解啲人要搵sp
雖然到呢家都接受唔到

最衰都係佔中

🍂🍂😭

屌玩撚到好炆憎

咁你起碼你都未變

由唔接受暴力到而家會大叫 打佢老母臭雞啦

我終於明點解會搵sp
當你人越大發覺自己鍾意嘅人或者想愛嘅人都獲得唔到

乜咁渣ga

濠b陪我反🥺

是你變了 是你變了

想留住一個人
所以就算佢做既野我有幾接受唔到都好我都會忍

啱
做咗自己以前唔中意嘅人